食麥樂雞一定要有醬

無醬等同無左個靈魂

買外賣一定check左先走

食脆香雞翼都一樣
無辣醬

雙重打擊 拎左去點麥樂雞,無哂

我食開D麥樂雞好軟熟好好食的,你D麥樂雞開得起硬件台硬既一定唔好食,有冇醬都冇所謂

去屌9佢啦

真係硬架

小妹食麥樂雞點茄汁是咪異類